持久戰同圍城戰，最緊要係補給同補給線

明顯popo係封鎖左poly嘅補給
但係除左入面嘅人要補給，出面嘅popo都係要補給
所以依家要嘅唔單單係攻入去救人
仲要斷佢地補給
最起碼要斷佢地輪班先
只要人多，將佢地反包圍好似中大斷補給先
而我地唔係要完全令popo因為冇補給而走哂
只要佢地因為斷補給而打開足夠嘅缺口就得，少則可以做我地補給線，大嘅可以走到人
然後先係諗我地點提供補給比入面嘅手足

推，咩都試下
千祈唔好粟一燒班高官

邊有可能斷到

乜都要試 咪撚郁啲高官

要機

推

今晚8:00pm 尖沙咀百萬人聚集

咁易咩

有車塞車有人塞人
冇車塞rb
連人數都輸咁就真係輸哂